[
	{
		"question": "Какая древесина считается самой прочной?",
		"options": [
			"Бамбук",
			"Гикори",
			"Красное дерево",
			"Дуб"
		],
		"correct_answer": "Гикори"
	},
	{
		"question": "Какой металл является самым гибким?",
		"options": [
			"Золото",
			"Серебро",
			"Алюминий",
			"Медь"
		],
		"correct_answer": "Золото"
	},
	{
		"question": "Какая жидкость является самой густой?",
		"options": [
			"Мёд",
			"Ртуть",
			"Сироп",
			"Смола"
		],
		"correct_answer": "Смола"
	},
	{
		"question": "Какой металл является самым тяжелым?",
		"options": [
			"Осмий",
			"Уран",
			"Золото",
			"Свинец"
		],
		"correct_answer": "Осмий"
	},
	{
		"question": "Какой природный материал обладает самой высокой теплоизоляцией?",
		"options": [
			"Минеральная вата",
			"Стекловолокно",
			"Пробка",
			"Целлюлоза"
		],
		"correct_answer": "Пробка"
	},
	{
		"question": "Какая ткань является самой прочной на разрыв?",
		"options": [
			"Нейлон",
			"Кевлар",
			"Хлопок",
			"Шелк"
		],
		"correct_answer": "Кевлар"
	},
	{
		"question": "Какой элемент имеет самую высокую температуру плавления?",
		"options": [
			"Вольфрам",
			"Железо",
			"Уран",
			"Медь"
		],
		"correct_answer": "Вольфрам"
	},
	{
		"question": "Какое дерево является самым быстрорастущим?",
		"options": [
			"Бамбук",
			"Эвкалипт",
			"Секвойя",
			"Тополь"
		],
		"correct_answer": "Бамбук"
	},
	{
		"question": "Какой материал является самым легким?",
		"options": [
			"Аэрогель",
			"Пенопласт",
			"Лёгкий сплав",
			"Пробка"
		],
		"correct_answer": "Аэрогель"
	},
	{
		"question": "Какой металл является самым коррозионно-устойчивым?",
		"options": [
			"Титан",
			"Золото",
			"Нержавеющая сталь",
			"Алюминий"
		],
		"correct_answer": "Титан"
	},
	{
		"question": "Какой металл является самым мягким?",
		"options": [
			"Литий",
			"Натрий",
			"Золото",
			"Свинец"
		],
		"correct_answer": "Натрий"
	},
	{
		"question": "Какая природная ткань является самой теплой?",
		"options": [
			"Шерсть мериноса",
			"Альпака",
			"Кашемир",
			"Ангора"
		],
		"correct_answer": "Шерсть мериноса"
	},
	{
		"question": "Какая древесина является самой легкой?",
		"options": [
			"Баобаб",
			"Бальза",
			"Дуб",
			"Береза"
		],
		"correct_answer": "Бальза"
	},
	{
		"question": "Какой газ является самым плотным?",
		"options": [
			"Криптон",
			"Ксенон",
			"Радон",
			"Аргон"
		],
		"correct_answer": "Радон"
	},
	{
		"question": "Какой металл имеет самую высокую электрическую проводимость?",
		"options": [
			"Медь",
			"Серебро",
			"Золото",
			"Алюминий"
		],
		"correct_answer": "Серебро"
	}
]